兩年前，有條片影色盲人仕第一次看夕陽

原來係logan paul

中字版

俾人踢爆咗係假嘅

條撚樣鬼係色盲
佢講乜都唔好信